---
layout: "comment"
hidden: true
title: "17548"
date: "2012-11-17T18:01:54"
uploadBy:
- "Endlich"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo Jasper,

mein Tipp wäre einfach mal bei einem Blechverarbeidenten Betrieb zu fragen ob du evtl. Stahlplatten solcher Größen erwerben kannst oder möglicherweiße sogar vom Ausschuss kostenlos mitnehmen darfst. Da kannst du natürlich auch in egal welcher Firma fragen -wenn du zufällig eine Stahlplatte solcher Größen auf den Schrott findest - ob du sie mitnehmen darfst. Fragen kostet ja (zum Glück) nichts ;)

MfG
Endlich